前途好灰暗 但又唔想自暴自棄

一無是處無技能Social Science畢業，點先可以生存落去 ？
可以學d咩自我增值？
利申：14k做緊media

學好d英文 學下商業知識 學下電腦操作 學下專業技能/考牌
第時想轉行都易d
以上只係意見 參考下就算
自己睇下自己興趣同能力同時間再決定學咩啦
再唔係咪讀多個master

有無邊行你想投身架？